跟本呢個政府係想香港人死

遲遲都唔做嘢，想重演沙士嗰年，再加上年我哋係咁落林鄭面，佢咪有仇報仇，齊齊攬炒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

由半年前開始已經係留島不留人政策
你而家先知咩